[車區] 車路士 對 曼城

AZP

可惜呢球

個出波想點

Azp...

斬去邊

繼續屌！

Azp

Now成日將azp講做kepa

如果朗斬都冇咁差

Azp踢左太耐中堅？

JM9?

兩邊廢閘屌你老母

Azp都喺專心防守啦

兩閘出波真係唔係路

得番kante同雞扒未比人屌過

熱刺出黎嗰D都係狗

斬左去邊

azp靚到

azpiliKEPA

世三咩走位

迪加好癲

Kante屌了

kante

斬上太空

上半場屌左

kante頭先俾人屌到飛起

Kante未入波前大把人屌

呢句岩

Walker

出切好唔好？係驚佢養生

干堤有信心進攻了

迪加

小毒毒痴左線

推左走右

又咬煙

Sarri ball 黎講右路有威脅好多
柏度kante唔會亂扭 azp 唔會亂上
傳波穩穩陣陣

左路各自為政

walker 下下斬到勁有威脅, 我地就幫人解圍

小簡迪俾人撞開左

簡迪進攻好落力

cool波黎講柏度真係好好j

屌沙狗only

Kante推右走左

好似真係進化左。。。

毒撚要大家畀多啲信心佢

踢過巴 打猜波唔會差啦

屌kante做咩 又唔係佢想

痴撚線
Kante巴爾上身想跑外圍爆贏Laporte

呢場係今季主場叫得最大聲

百屌成材呀

kantebb
好有信心係咁爆底出波

佢都無得揀 世三又唔向前跑

柏度今場

上曬身

azp守波真係世界級

柏度真係痴線佬

華仔

高仔

華碩

柏度真係

高華

牙朗又跑入禁區

好撚正

Pedro勁到仆街

雷斯又變左派路

順便換埋佐狗啦

好撚勁屌

高

Walker真係狗黎

呢d先係有火有heart

仆街

高仔 仆街了

柏度

哥狗手下既龍門都好快去到球證度

好撚on9
佢拉開個閘比安爆入去好過
依家拉埋哂啲人入禁區

獲加真係狗黎

切換?

左膠又做乜呀

切？

屌

好波佐仔

又傷

大獲了

巴9

波牛

Asus

華碩有冇踢足過一場

中場最好果個傷左

訓練圍球證

唔撚係嘛 巴克利

玩完了

好似場場傷嘅都喺華錫

唔出切？

要輸了
出巴狗
波都傳唔好又過唔到人又上腦

高華錫傷係咪劇本黎

點解唔出切？

靠巴克利遠射了

屌 點解唔係球王切

華錫

太hea

asus真係玻璃腳黎 跑跑下都拉柴

出波牛穩陣d，切狗咁撚低workrate

屌巴克利，今鋪67

巴鳩利重生

Asus 點都會換架啦

正路啦其實

完

百屌巴克利

切仔近排表演咁好都唔出

領先緊梗係諗點守先啦下話?

你岩

希望波牛跑多幾步 幫手防守就得

巴鳩利

仆街了

asus 希望唔係 傷得咁重

又要屌多個

超人

屌你老母巴克利 屌定先

fifa能力值高切2個lv

希望佢成材啦

靠左真奴 巴9你 就真係平安鐘都㩒爆

今場咁撚勁先傷

魯迪加踢到好high

Asus加油我撐你 波牛加油

等陣巴克利一個遠射要你地全部收口

點解唔出切

上場對狼隊睇得出佢啲走位係唔太夾到隊波

換佐真奴啦

波牛跑得架啦 唔好當自己球王

屌你巴鳩利

要換切既話，我會揀拎走安仔。
切個功用係帶生波上前，佢做唔到高狗果種勤力逼搶。

一黎就比失

可能真係驚切切養生

鏝中間有人叫傷
cwa?

射撚到先算

為左贏波，我決定全隊屌一次先

車贏同熱狗輸我就心滿意足了

集氣屌巴克利

繼續屌巴

走左去打機無睇... 估唔到車仔領先

屌
吠你一掂波就失

巴狗

安

做車迷真係辛苦 前中後都要屌幾次 冇計啦鬼叫我咁愛車咩

love post都有真心話時間

世三今場好廢下

睇下條傻9做咩

又黎

柏度夠唔夠氣架

夏狗同丁力換左靈頓？

屎東斯都搞掂夏狗

打中間廢一半

巴鳩利呢d廢物好心咪搞咁多野，穩陣橫傳駁腳下算鳩柒數啦

突然覺得好熱血 明明上半場頹到

頂住呀

想睇番

silva傷得咁瀟灑

佢根本就唔啱打呢個位

巴鳩利第二腳即刻獻醜

我睇波就好均真理性，真係要換只可以揀安仔，不過我估沙狗唔會換。

夏狗

換切打番呢個位啦

全隊都精神晒

通常一陣就助攻/入波

夏狗變咗摸奶

兩前鋒 仆街了

屌多兩下

明明以前係拖肥又爆得又射得，屌佢依家咁慢

屌 佢見w22前個下咁爽 我又黎一下先

次次做假狗都掂唔到波 唔啱踢

曼城傷極都係一線換上

柏度真係痴撚線

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

車區全部集氣

其實會唔會係車個ST位有詛咒

集氣

係得巴哥同哥斯達果班夠硬淨先頂到

賣DC真係on99

越到咁撚樣

越好多

越到咁都唔吹

10角

越哂位 英超旁證驗眼未

黑啦開始

加油

巴9利

大隻爛打形前鋒就掂

走得好快

上撚曬去

巴鳩利同牙朗真係世界級

巴鳩利屌你老母!

波牛真係垃圾

屌你老尾閪呀旁證
咁快發功

角球 0:10

點解b8咁廢

夏薩特柒撚完未呀屌你老母

住烏都硬架

傳俾世三又俾人截哂
世三自己得位又俾人夾走

住烏始終係搏腳料

會唔會整番球
費托半場千里走單騎
扭過門將射入空龍
既番版?

所以咪踢得好過達

巴克利真係好撚廢

換豬腦出嚟hold啦

衰靚仔

世三應該墮後拎波

我諗安會有機會不過佢會炒

垃圾巴閪利

後生多幾年黎就岩

冷知識：Sarri從2016年開始未試過兩連敗

其實住烏都打得好
唔明點解沙sir唔重用

真隊熱血防守

安換豬腦啦

azp堅勁

巴9利出黎做過啲乜

巴克利真係有心無力

你想點呀？

左狗係球場迷失左喎

巴克利又係d無腦工兵

見到猁區幫我地打氣好好笑

Azp防守堅勁

真隊踢返起好嗎

Barkley Jorginho Alonso

屌你，咪撚燈丫

頂呀迪加

切！

切

換切

牙切

AZP熱血

x-factor: cheek

好撚好j azp

出切

玩到咁大

比阿朗個邊 250應該輕鬆過左

Azp今季代表作

換切了

換波牛？

屌 會唔會收唔到科

唔通打翼

小簡迪差啲乃嘢

換左仔？

換安？

唔計上半場辛尼果球既話

切換巴鳩利啦

嚇死

切打前鋒

丁力快到嚇親

玩柏度/安啦

換安

會唔會換安

應該打翼

咁玩

玩咁大

切打中鋒

心血要再多d了

球王切出場

仲以為換Pedro

應該切打假9

Cheek

切打前？

簡迪可以係背後偷番人個波
顛撚到

正呀屌

切打前鋒啦真係

屌你老味 得唔得架

雷獸今日瘋狂長傳

夏神返左邊
切打中間

切正式上位了

hazard

世三作用：drow foul

右翼

切打翼

想切入波

切比沙利定左位打右翼？

簡迪就係出名咁樣打

世三開始拿手野

個個車狗都恨咗好耐

牙切真係慢撚到

切養生

沙蛇今日d換人

巴9你唔係一般嘅廢

始終當人係駁腳 或者99 81斬
仲要尾段先比人打
好似對熱狗咁咪入一粒 都算係咁

小簡迪腳程好快

今日好準

切出黎揼波鐘

慢撚到

好撚緊張

好似仲係世三中間

慢慢行

終於有角

煙鏟成日屌切
暗地裡都俾機會佢

切高大強壯唔打中間
叫世三打
係咩玩法

屌 今日啲射門

見到巴鳩利禁區頂攞波就知佢射

咁都有角球,爽

頂埋佢！！！！

派路上身

岩岩出黎未適應到咁快速率

2:0

雷獸

LUIZ

Luiz

但一柒就會失波

一角一goal

luiz

雷斯

Cls

雷斯今日食左藥

2:0
雷欺

切有啲霸氣

屌你雷斯

luiz!!!!!

電欺

嘩
第一下射就入
第一隻角又入

第1個角球又中
似足fifa

痴線！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Goal !!!!

電欺！！！

屌雷獸！！！！

第一射門就入
第一角就入

Luiz!!!

喊出黎

竟然

反雷條路好難行…

雷sir！！！！

屌你老母 我大小雷子！！！！

媽阿 20阿

雷斯今場

Luiz好耐無入波

屠曼屌你老母

雷斯食咗春藥

可以放心J雷斯了

以後邊個反雷

艾達臣應該永遠2號龍

luiz 又符碌足球

原來沙sir最勁係防守反擊

屌你老母雷斯

又係屌咗成晚電欺

巴禾

雷斯痴撚線今場

今季代表作

雷斯!!!!!!!

忍唔住鳩叫出黎

不如比切試下踢中鋒位啦

沙蛇

痴線

真係當年打疤咁

角球戰術 防守反擊

癡撚線咩

電蛇

巴克利博角球

If luiz plz

雷斯呢下批遠柱點救

電欺次次大戰都黎料

本身覺得azp Motm
而家雷斯

好耐無見過咁熱血ge轟

真進攻進球

百屌

後防只係要換左右閘

平時唔鬼出

仲有十幾分鐘架屌

藍色戰魂

爭氣波

全車區冇人睇好竟然贏波

左only

干爹啲血統

又真係角嚟

批得好靚

屌你老母頂撚住！！

終於醒喇

你啱 要繼續屌車狗

上場對熱刺同曼聯咪派過腸

大家都意大利人

屌 點解上場輸

世三竟然斬得起角球

佢頭先果下判斷錯誤
搞到送左角球

今日車狗全體瞓醒

留力

藍軍既血都係防守

Kepa好穩定

未完場 頂埋佢

沙利今場個陣同係拿波里極似

輸比英冠曼城換贏英超曼城

衰自爆

車仔自帶固有技能

第三個換人換邊個好？

反雷黨幾撚時死呀

控咩撚球呀

頂住！

大奇蹟夜

個陣場場都係咁

佢以為無射中隊友

要J今晚好J曬佢 下場又還原

返黎啦返晒黎啦

符碌足球唔係浪得虛名

波牛嗰球真係掂到人？？

感動既係成場波都唔關左膠事 空城計

出切同巴係為左增加角球優勢
沙利又贏

Hazard 2 assis

有

沙sir

連車區手足都覺得會輸 佢反而贏咗

未完場架 繼續

兩助攻

唔控波嘅車路士先係最強
骨子裡係大巴嘅基因

又係時候佩服干蛇+摩狗足球
車主攻根本無未來 繼續玩反擊+死球得了

曼後防守頭先個球好似發緊夢😂

係 replay見到Hi到石頭

百屌成材！

熱烈恭喜英超最強車路士

前面唔係矮仔跑狗唔識教

切應該夠walker撞啦掛

猁笑晒

依嗰luiz同打死熱狗嗰luiz係未同一個人？

又死出黎打J

唔會改到架啦

見住曼城10個角球都頂唔中 我就知車仔會一個角球搞掂

孖生架

熱阿利全體入黎支持我轟啦喂

猁狗最大贏家

繼續屌

Bin c

係佢其中一個人格

G持

無左大衛施華 鏝什麼都不是

魯迪加今場又係癲

今日好似曼聯同曼城調轉左咁
曼聯踢到曉飛
曼城係咁失波

今晚一定訓著都笑緊

高普撚左隊波幾年終於比佢撚到收成

下場佢地打摩都唔好踢架啦

大巴打底再加D控傳

第一次見呢d zoom畫面

打有阿古路果隊會唔同d

馬列斯收晒皮

Kdb影響大d

球角球同巴哥個球有得輝

代表利物浦感謝車路士

望住切守波
真係好想講一句
跑啦仆街！

話說我地係咪破左鏝處？

巴克利呢下識拖慢踢

幾時會到CHO

今場對榜尾 有咩好吹奏

kante無氣了

hea迫

聯賽係，各項賽事唔係

柏度..你仲有幾多氣

係

聯賽不敗 得番利狗

英超係
歐聯一早輸左比里昂

未完場

無名英雄

垃圾車狗
百屌

巴哥係用頭當腳咁射個波埋去

屌你波牛頂到咁

點解巴鳩利塊面好似好紅

炒鳩佢老味拎返d氣勢

柏度仲有氣

等完場先再講啦

兩粒真核都傷

簡迪我愛你

跟過哥狗係唔同D

如果贏波 Kante MOTM 應該冇異議

垃圾唔識頂波

中場黎講,得波牛有遠射同搶點意識

巴哥壓力大好多

大衛施華比波過人咩都齊

利一定唔會0敗 放心

唔好講住

小雷子

冇

柏度都有機

阿記慘痛回憶

雷斯我都冇異議

好地地打大巴咪好囉

扭腰飛頂

一日未完場 唔好慶祝住

守好啲啦屌你老母

大巴你老母咩
過左掌場已經迫緊

雷斯今場真係雲迪克級數

雷斯攻守都好好

同埋夠大隻

Kante 同 Azp 啱打呢啲

我個平安鐘呢 屌

Azp 開始無氣

除左左狗，牙朗失色小小，其他都高水準

冇出morata已經叫做冇打少個

切跑多幾步唔該

愛入球

可惜好日都冇一場

我要佢每場都係咁呀 唔好曇花一現

儲左幾場氣，對熱果場

打下快速反擊 唔好猜黎猜去妹妹下

今次換切都唔換兩個廢柴前鋒，就知道sarri其實平時都唔想用佢地

守住

廢切

點解時間咁慢架

切跑下好無

一球都唔好比佢

夏神係最前hold波穩撚過達好撚多

達一定唔洗講，住烏未必頂得住拿璞迪

豬蛇

切球球都斷 波牛踢得幾好

豬sir

換豬腦

世三落場個樣好似告別咁

竟然揸盡柏度

又唔hold住個波

夏神

仆街 我個平安鐘就㩒爛喇 屌

成條防線都可以J 除左朗

一攞波淨係死推 無波又逼下人

癡撚線嫁癡撚線嫁

玩角球旗算啦

切去角球旗揼波鐘唔該

下半場冇咩平安鐘

頂撚住

矮陣變高佬陣

如果車區手足每場波都咁齊心協力 一致睇淡自己隊波

反正下場都唔會出佢

4分鐘咁多

大家都出盡力 一球都唔畀對面

夏狗有得抖

切死去應該係沙sir order

切切角球旗啦屌

柏度踢左閘分分鐘好過朗

死廢柴

最後呢幾分鐘㩒爛咗 屌

J得啦屌
最多咪2:1

[龜頭Bob把聲]
大家話今場車路士踢得好唔好呀?
比D掌聲佢地好唔好?
大聲D聽唔到

+4

收工前叫左同事 all in鏝城

柏度迫足90分鐘

柏度全場奔走痴撚線

拍度

+1

武林盟主？

感謝

亂鳩斬我屌你老母

真係好癲

一球都唔撚畀佢

好欣賞佢

干地用過佢打翼衛，麻麻

點解上場會輸

KEPA

比小小時間車迷j下先

kepa

沙膠

Kepa一球都唔比

雞巴同左仔

Kepa自己擦數據

Kepa 都攰
兩下都失

點解我諗起大時代借運

kepa表演慾咁旺盛

想表演下

死柒頭

on9仔

Kepa話太易玩

Kepa

沙里第一次贏哥狗

簡迪累撚死

精華可以剪多兩球落去

傻閪獲加

又係佐仔

射得啦掛

對鏝clean shit

寶貴3分+CS

kepa jm9

柏度累撚死

好好丁呢場

巴克利落黎都有2腳射波

食返支煙慶祝煙sir破處

賽前比曬高帽
講到自己輸撚梗

如果成隊都逼到柏度咁就不得了

禁區跣腳? 我屌你老母

屌你臨尾都要平安鐘

瞓唔著了

柏度態度真係好好

正，深夜無閪波

完場

即刻點返支煙啦屌

好開心

媽呀 贏咗呀

睇住下半場精神返哂 好正

得簡迪 得天下

今場癡撚柒線架

我諗佢本人都冇預過贏到

下星期可以開開心心返工

猁狗超頻足球

自己燈自己 再加上全個波台一齊燈 先可以成就到今場勝仗

沙利終於唔撚用莫拉達
好波
如果唔係一定打唔到反擊

痴孖根
今場好睇到

好開心 訓唔著呀 屌

破鏝處感覺真係好

反擊+角球入波

疤塞dna 根本全場壓迫就係好似佢咁

好多人都無諗過

24個鐘無訓都好精神

one step beyond

唔屌沙利兩日

踢返防反車

社區盾比人屌打 係拿波里次次比哥狗賽前捧上天，跟住又miss哂chance，今次終於食到

學沙sir話齋 隊波之前係心態問題
今場個個都鐵血

真

Banker講嘢拿捏得好好

幾耐無見過鐵血車

今日成個波台合力燈死咗鏝

放下身段打-6足球

巧開心啊

今場好撚正
但後防點解成日都想猜住踢，好多時候都好撚危險

聽日印簡迪波衫

入左一球之後信心爆嗮棚，個個防守都搏老命咁

今場好撚多粒膠好快修正番

屌你老母kepa最後球醫院波
係都要鳩屎下

值得一讚kepa 雖然派左膠 但不得不提撲果幾下世界級

bt sports rio隔離個黑人係邊個？

印象luiz打鏝次次都有火又上力

當年同阿古路

私怨

屌你今場真係歸晒位
咩事
我係咪睇緊車仔

motm係邊個

Luiz /Kante

話就話防反，但起碼冇再下下都大腳清，踢得多控球而家識得試下keep住個波唞吓氣真係幫咗唔少

柏度打到成隻翼衛甘 兩閘收窄左 luiz 自爆就自然少左 沙利戰術op

Come on Chelsea!!!

柏度真係痴撚線
成場跑上跑落
仲要左右場都跑埋

呢樣真 估唔到沙sir咁玩法

夏神啲搶點仲好過女人
柏度勤力到一個點